點解 marvel 唔乘機出個電影新英雄?

宏觀以往

BIO HAZARD 電影都有新主角
機戰 都有原創主角機

而家 marvel 出咩都睇㗎啦
唔駛驚票房奶嘢
人氣又可以靠其他英雄加持

Spiderman黑豹驚奇隊長
你係咪想講呢啲

因為仲有好多好嘅角色未出 fans一定會想睇漫畫角色多過原創
而且漫畫本身有setting會慳咗重功夫

佢本身漫畫世界觀都大把英雄啦，唔出嗰啲出原創盞俾人屌爆

其實我預測
無限之戰會係英雄臨界點

花無百日紅
熱潮總有一天會過去

但係之後有xmen同f4

有原創角色但未有原創英雄

本來我都覺得avg3之後英雄片會淡出
點知連fox都收購埋
有f4同xmen個故事發展可以宏觀好多

悶左咪reboot
無限loop
但又會有fans睇

格鬥漫畫
發展必然武力澎脹
一拳打爆一個星球
最後就會爛落去

滅霸會係推高武力澎脹既催化劑

ok

比你有埋 Xmen
同有埋 F4

咁之後呢?

淨係呢兩個都夠玩多10幾20年
20年後嘅野，而家點plan

你唔好將日本個風格套用落美國
美漫唔係玩依種野架

唔通你信宜家世界有百年，千年計劃咩
通常咪十年，之後咪到時再打算囉

其實而家Mcu 堆 gotg 都係新野嚟，漫畫出唔夠十年就做主流電影角色

F4未必有得玩
一來電影boot到爛，二來相比起Avengers 同Xmen,佢地能力好似小朋友級咁

聽講果陣冇 F4
靠呢套黎推宇宙世界

中文u?

原創英雄做配角/Sidekick都ok
做主角就不了

無記錯 Starlord 嗰堆係 2006 年先開始講，對比起其他英雄，佢地算好新

Starlord first appearance 1976年
Gamora first appearance 1975年
Drax first appearance 1973年
Rocket first appearance 1976年
Groot...1960年

佢地呢隊Team就真係組左大約十年

佢以為龍珠咁 超2唔夠打咩變超3囉
超3唔夠打咪超4囉 超4都唔夠咪玩合體